快d入黎Block 以下藍絲五毛Youtube Channel

無啦啦youtube首頁見到
入面既片全部係斷章取義，淨係有利港共黑警，或者叫演員話示威者係暴徒破壞社會安寧乜乜柒柒
有d片可以一日有30萬views，幾千個likes，完全係唔make sense，一睇comments又係藍絲五毛大陸狗d friend
唔知有冇old到，冇就一齊檢舉埋，用網頁版先檢舉到，下面條link係佢地影片list，望下d標題就知好偏頗好嘔心
唔使㩒入去d 片俾views佢地賺，直接㩒簡介，再㩒右下角有枝旗仔檢舉
我揀左“檢舉使用者”＞“垃圾內容與詐騙”＞“誤導文字”